Tiideberg - Mari Aller.
Mai Ivan, Simona naene vene usku, Aakre mõisa piirist tunnistas, et ta ei ole seda mitte kuulnud, kuidasviisi Mari AllerJuhan Tiidebergi ähvardanud on.
Mari Järlow, Jüri naenelut.usku Aakre mõisa piirist tunnistas, et ta ei ole ka mitte ühtegi ähvardamist Mari Alleri poolt Juhan Tiidebergi vastu kuulnud.
Otsus:
Protokolli kirjutada.
